將塔散個heatsink, 貼住displaycard 背板

咪可以將diaplay卡d 熱力, 導上cpu heatsink
連埋cpu d 熱力吹走

點解冇人諗過

用石頭導熱會好啲

唔開機咪唔驚過熱

背版 最大作用係加固張卡 同保護背面
對散熱無乜幫助

佢主要啲野都以經比display card 個塔散食佐啦